逃稅風暴擴大！范冰冰傳再被捕 下一個目標是Y姓女星

中國女星范冰冰陷入逃稅風暴，日前傳出被限制出境，又爆出被捕但已被釋放，但工作室始終未出面說明，至今行蹤成謎，今天網路再度盛傳她又被逮捕，《蘋果》記者聯絡范冰冰經紀人，但電話不通。因范冰冰而起的稅務大地震，牽連不少明星工作室和宣傳公司，據圈內人士爆料，接下來清查對象是Y姓女星和當紅嘻哈W姓小鮮肉後生男星。 名嘴許聖梅曾在《54新觀點》爆料，稱范冰冰等人被囚在北京「祕密賓館」，包含她還有經紀人穆曉光、與她的公司會計、行政助理、跟公司掛名的老闆， 5人一起消失，但她並非入獄，名義是「協助調查」，但這些說法都未獲范冰冰方的任何人證實。而傳將被調查的Y姓女星擁有自己的工作室，號稱身家50億台幣，日前砸下重資製作戲劇，讓主演兼出品人的她名利雙收，她還在劇裡大量起用自家工作室的藝人，隨著戲劇走紅也自然帶動人氣，旗下有好幾位炙手可熱的新生代演員，本身也深受時尚品牌青睞，若陷入稅務問題，事業可能面臨空前危機。（郭妤／綜合報導）
>>加入蘋果日報粉絲團94即時94狂！

我老公呢

W姓係邊個

吳亦凡

胡/黃/王？

A

Y 字 楊 趙薇係咪已經拉過

如果大陸拼音 王應該係h

好彩佢有個香港老公

支爆咪要CAP水

得王係w

Y姓楊冪囉
自己D戲順便用自己簽嘅藝人
佢係迪麗熱巴老細

三生三世楊冪主演
迪麗熱巴配角

楊冪，吳亦凡。不過吳係加拿大人喺大陸搵食，都要交稅嘅。

如果係佢就底撚死

計支那拼音定香港譯音先？

Kris Wu Yifan

支那稅制同美國一樣係世界稅, 移左民都要交

W姓hip hop後生男星得一個吳亦凡之嘛

你的樣子如何

玩幾次"我有老公" 當無數

佢都唔知有幾多老公啦

幾時查埋綠含

又要搵返出來j

肯定比中共高層輪大米
出返黎都唔方正常

好熟架步喎大陸同志

唔係話帽事離婚咩？

要玩十幾年前玩晒啦 而家奶綠汁咩

支那新文
Y同W梗係用支那拼音啦
咁多人用香港拼音做咩

無啦啦搞隻雞都有既

開始抄班戲子家

分別在美國係交明碼實價
大陸
今日交足，聽日可以話你交唔足

幾時捉鳩埋王祖藍

查下字典睇下黃同王喺支那語入面有咩分別

范冰冰出晒名係支共雞
玩到爛晒架喇喎
邊個政治局委員無玩過爛閪先出奇喎

支那都幾痴線 改法例 再話你犯法拉9你

皮肉錢都唔放過

V V

同香港基本法釋法一樣

佢地仲有招大絕，全民資產充公再分配，重返人民公社年代

胡歌?

嘻哈小鮮肉唔係佢掛

吳亦凡（英語：Kris Wu）

上面咪有人講咗佢全名

大多數出逃稅 ,
睇你係咪 高調 , 逃幾多億稅 就會打擊. 共產黨收番

王祖藍 幾時要嘔算錢出黎

習大大介唔介意拉埋景甜
唔想再喺西片見到佢

有自己工作室應該走唔甩 抄佢家啦 唔想見到佢

支那H係黃，W係王

蝗嘉爾？

佢工作室簽埋d人都無野做
條數唔大可能可以走到

地方債個單位係（萬億）...幾次得唔得呀

大家快啲去香港愛國偽人既Facebook IG 留言提佢地要交足稅，做蝈人好榜樣。

太skr🤙🏻

根本就係大陸冇錢四圍cap水
向呢堆人開刀拎錢 交足錢就放人

一次行動收番唔知幾多億 , 都值得

支那雞呢鑊咪要賣身？

佢有攞香港身分證

無趙微？

景甜係邊個

黃wang小明

So?

范冰冰唔係走左去美國定加拿大?

呢個之前已經衰左獲
洗左好多錢先無事

支那想納你稅理得你咩國籍拎咗咩身分證

會唔會係baby先？佢都會姓楊喎…

你

wang huang都係王/黃

我第一時間都諗 Angelababy
不過楊冪有開工作室 楊冪機會大啲

楊穎

依法治國
=法津即時立效，再即時使用

我覺得如果係大陸人寫文 y姓/w姓 係用佢自己識既拼音去形容 拼返出黎
邊會去查 吳亦凡 本名點串
用返佢地自己人明既拼音讀者先明
所以係吳亦凡架啦 吳=wu=w=w姓

Jackson wang都算係嘅
不過佢應該未到俾人周嘅level

的士陳冇事咩？

楊冪啦

佢唔知老豆定老母國家運動員黎
點會周到佢

佢係未紅到嗰個level姐
韓國又有經理人公司
啲錢分分鐘唔到佢袋
利申 唔熟

10年前, 胡歌幾靚仔

查楊冪既話。有可能查埋劉愷威

等一下 我有老公

離左婚

家陣都好靚仔

你看這個麵他又長又寬
就像這個碗他又大又圓

唔好一個個黎啦,一打打咁黎啦
總之W、Y字頭藝人都捉就岩

Skr

楊x

果醬
黃短藍

會唔會係樣子如何?

最尾嗰段都畫出腸 又Y姓女星 又有工作室自己做埋出品人 啲劇又用返旗下明星
楊冪套套劇都迪麗熱巴 張彬彬嗰啲買一送四咁

楊冪識玩
不斷咁用自己人 左手交右手

拉撚埋個條濕鳩王俊凱啦屌

叉燒炳個新抱

屌你班友真係唔識架喎

胡 HU

Wang 王
Huang 黃

你真係唔識架喎

佢話你係蝩蟈人就係

係粵語先王黃，普通話Wang 王 Huang 黃

吉完就離，醒。

幾時既事

收到風成龍搵緊張歡樂卡出黎

王祖藍

成龍王晶謝霆鋒的士陳

支那唔俾雙重國籍，移咗民已經唔係支那國藉
交乜9？

唔畀雙重國籍都對平民啫，有權勢嘅人幾廿個國籍都一樣唔捉

其實佢哋都有大把錢，完全唔明點解要留返個支那國籍

話有條大陸明星攪大左大陸妹個肚, 香港中佬係片場追打契家佬仲打到人流鼻血
大陸妹下跪求唔好離婚
燒味佬迫個仔一定要離婚

因為大陸有'限娛令'
你就算係港台明星一樣有工作限制

楊，我食

逃稅即是不愛國, 全部抄家打靶

遲下到熱巴，佢搵埋咁多錢

叫李亞男出黎比高層玩幾q當無數ok?

瑞典書商都要坐洗頭艇, 黃皮膚就係中國人, 同支那講法律？

仲有支那稅務條例你有幾熟？ 稅同國藉係無關, 你Google 下咩叫世界稅先9up好嗎？

大陸人鐘意

之前皇上有英籍都比人封殺

皇乜撚野上？
鳩達？死老團果個？

等一下，我有老公

渣住外國護照就唔洗交稅 咁中國七成富商高官唔洗交啦，美國護照去到支那都要交稅啊

吳亦凡屋企好似好有錢

和坤，老紀，三哥

加拿大人都捉得？

佢首先係終蟈人

會唔會係Angelababy?

胡係Hu

范冰冰今年第幾次俾人拉

ab姓Y

ab= Yeung Wing
我有老公=Yang Mi

我聽以前要睇住大陸業務嘅同事講，
中國以外國籍包括香港
只要1年唔超過指定工作日數，或者唔係由中國公司直接出糧俾你，係唔使交中國利得稅

有錯請指正

好似係183日
有老公個個應該都走唔甩

許聖梅呢條八婆講嘢都好信

利申：半個台灣人

淨係想知成龍會點讚美中國

ab係Yang Ying呀，你以為佢真係香港人黎?

就算原本係咁
而家黨無錢呀
乜Q法律都可以改

Skr~~~~~~~

你自己睇下大陸稅法第一條
基本上外星人都要交稅 屌你唔洗交

支那慌了
最好貿易戰玩到共產黨亡國

屌你正呀喂

唔夠仆街，我想再仆街多D

上到一線都玩，咩男明星咁把炮 但自己撈得起，黃咗要離咪離囉(前提佢係個種性格)
btw 等一下

咁就唔係逃稅，係迫你交稅

咁稅法第一條下面稅制係唔係寫外星人係中國返一日工，
就算唔係中國公司出糧都要俾稅？
實有寫明咩情況下先要交稅喎

全盛時期范冰冰一個月可以俾人拉幾多次

呢單野第一次聽,幾時GE事

文盲學咩人出post

易烊千璽條大陸仔都冇人屌 就知le度幾多雙非00後

邊撚個嚟

tfboys三人組其中一個，先19好似係